大家所知有咩明星係唔禮貌？

我想知各位巴打絲打有無知邊個明星係西既？
或者係鏡頭前好西 真人幾有禮貌

有無例子？

林盛斌

如果我舉例子 我都會舉佢

黃浩然

梁詠琪

張敬軒 串過碼頭咕哩

林曉峰兩公婆，眼超超咁

陳伯

小心啲呀 我條褲你賠唔起

容浩龍

劉德華！

杜德偉

見過佢真人幾有禮貌
反而蘇永康大牌到呢

狗叻

conor mcgregor

Supper moment 主唱
仲要成日攞熱血黎打飛機

周麗淇 塊面西撚過西

Agger

我都認同

李思捷

唔禮貌嘅唔知，不過想講農夫真係幾nice
有次返工見到佢地，下意識對佢地揮手點頭，佢哋都同樣方式回應

周柏豪，扮撚哂大袋

𡃁坤=吳震宇
吳震宇=𡃁坤

黃宗澤 成日屌helper 同埋叼袋

宇宙漿

蘇永康係扮大牌，但份人冇乜野

喺球場見到杜德偉先生，不過條友好寸，叫佢杜生都唔睬人。

三哥

數左咁耐都冇春卷份？

以前戲場見過一次真人
除左同謝天華煲煙之外
份人冇乜野
可能三嫂係度

明星？

吳君如

蘇c黃

陳小春

認真，黑鮑
當年佢地黎借我地公司拍野，人未黎之前已經叫助手打電話黎叫我地到時講野自重D(艷照之後既事)
黎到拍野果陣對住鏡頭就懶係nice，一停機即時黑面，拍完野之後公司有D同事行過去問想可唔可以同佢合照一張，即時閪面話“我趕時間喎！”但其實果陣佢地都未執野走，我咪話影張相啫，唔阻得你幾耐，講少句都影左啦…最後閪口閪面影左

大美人

夏雨

咁耐都冇江美儀

林曉峰
入到舖頭眼超超 問佢要咩又唔應

鍾嘉欣

關家姐

做野關係。合作過，好nice喎
見我應該係新仔，仲主動同我講笑，三嫂都係度

不如講下邊個禮貌啦

龜頭bob

Ricky 李思欣
mc jin nice到癲
hotcha 個winky

講到要老馮陪佢合照咁

仲有家燕媽媽 羅蘭都好nice

杜德偉
許志安
呢兩條撚樣串過馬撚

想俾佢踩住丁閪我面

次次都許志安同杜德偉
玩到厭啦

who

發哥
杜文澤

首選

李嘉欣

無人講fisherman Lok
食華嬸見過佢 塊面黑撚過西
見有人同佢打下招呼 佢都唔理
反而陳冠A就幾好人 唔介意人地同佢合照之類

呢個真係抵佢哋紅

鄭中基 形象係爛仔d 但身為太子爺無乜架子 份人幾真

林峰勁nice
同佢打過波
佢問我企呢度啱唔啱

去過某間鄉下地方海鮮酒家做parttime
三嫂
stephy
万刀甲
黑鮑

公廁連詩雅

呢個我都認同,以前黎我學校表演,以為自己大明星, 西口西臉, 唱歌唱到走音就突然話聽唔到音樂再黎過, 問係咪音響有問題. 唱完之後塊臉西到一個點.

佢到今時今日都唔紅, 唔係無原因架!!!

朱咪咪

陳僖儀 好撚閪

因為佢老竇都好好人

咁耐都無成蟲同柒叻?
不過柒叻真係明星都稱唔上

家燕媽媽會同你吹幾句水

Yeri

袁詠儀

杜汶澤

陳慧琳
朋友同佢做過嘢，當啲工作人員好四咁，呼呼喝喝，講嘢又粗魯，行過唔覺意high到佢，即刻擰過嚟jip一聲，加鄙視眼神

無錯呀，唔係Fans meeting呀，同埋影相呢件事唔係我去要求，係佢地D PA要求幫幫手，又話冇budget，又要我拉閘成間舖唔做生意，話最多拍完野果陣時影返張大合照比你地放舖頭，仲有佢地拍緊野既時候我地冇騷擾過佢，都係等到佢地助手執緊野走既時候，公司個小妹妹要求影一張相，最好笑係，一出舖頭門口見到D Fans 就笑容滿面任影唔嬲喎

之前張家輝同劉心悠果D黎到就真係無架子，張家輝仲主動問我地影唔影相，同我地傾計講佢個女D野，劉心悠又有禮貌，攞張紙巾都多謝前多謝後，我眼中只會當呢D係明星

agree 係我地既角度唔同我地影都叫唔易親近既人 我知唔一定要同我地易 但句句老馮好小學雞 一d人情世故都唔睇
我是渣渣輝

劉心悠又真係nice
有次撞到佢 佢連妝都冇化 都肯同我合照

呢個post想點

明明話講唔禮貌，有兩個on9話不如講有禮貌啦
唔禮貌就唔知 乜撚嘢呀？

講名果啲大部分又冇真事舉例 有咩討論價值

成龍

許志安定杜德偉

佢事實係大袋

美斯 斯朗

有樣睇

Mc Jin真人好nice

坤哥

梁詠琪賤待空姐事件

網上傳出兩則關於梁詠琪賤待空姐的事件，梁詠琪回應時對此不置可否。

第一件事是，有次梁詠琪乘飛機時，服務她的空中小姐親切地稱呼她的英文名Gigi，說道：「GIGI，你想喝點什麼？」但梁詠琪立即沉著臉回應：「請叫我梁小姐！」該空中小姐立即吃了一記悶棍。[1]

另一個件事，有空姐看到乘客當中有梁詠琪，感到很開心，並向Gigi提出合影留念，Gigi當時欣然同意，還說希望照片洗出來給她寄去一份，空姐當然受寵若驚的照做，結果過兩天就被上級叫去問話，原來梁詠琪事後以照片作證據，投訴在飛航時間受到騷擾。[2]

網民獲悉後，都批評梁詠琪階級觀念重，虛偽並且非常陰毒。有記者曾向梁詠琪的台灣經紀人張漢菁求證傳聞的真偽，她沒有直接否認，只是說確有空姐在飛機上要求合照，但通常都由同事代為拒絕，不用梁詠琪親自「操刀」。[3]

tonick鼓手好西

廁田

方中信同矮仔藍，仲有龜頭bob

明星？邊到明呀？睇過？

返工見過佢做主持 啲富豪冇人show佢但仲以為自己好醒

農夫

有次係旺角見到佢地同緊fans合照

咁我個fd好鐘意佢地 我就行埋去指任我個fd講

佢話想同你地影相喎

陸永講左句係咩就走左

好似你唔禮貌啲 唔好意思都冇句

成堆傻西唔係話朋友試過點點點 一係就係放個明星名出黎算數
戇撚鳩

万刀甲 跟住你串我吖嘛

Otto

自己無禮貌在先啦仲屌人？
唔係應該問左「可唔可以同你地影張相 我朋友好中意你地」
佢話想同你影相喎 老馮咁嘅態度

少女時代

番pt見過林德信 好nice 成日笑住

佢可能以為你想撚鳩你個friend

唔係明星 不過鄺囝確實nice到癲

返工見過羅蘭姐，俾佢問野，好有禮貌同nice

Eason好有禮貌

利申吹過水合過照

太古u記見過佢陪佢老豆 個樣長期甜笑 真係男人都會比佢吸引

咁我又唔鐘意佢地
我只係覺得大家都係人做咩要求契弟咁
佢又唔係我長輩定乜
佢人工包埋有fans搵佢地合照執到啦

任賢齊幾有禮貌

見過真人好有禮貌喎

糖妹糖兄都好有禮貌

見過最冇禮貌係泳兒

痴撚線 似係你唔禮貌多啲
老馮要人影相？你真係當咗自己係佢哋老闆？
你show你同你朋友洗咗幾多錢係佢哋身上先再講啦
同埋你就咁指住你friend話想影相
人哋點知你撚緊你朋友定係真係想影？
有心影又唔敢自己開口要搵朋友代講 好有誠意咩

Poor你阿麼

唔講以為佢至係名人

又好似係 sor

好陰毒..

梁烈唯
寸過馬撚

有冇人同我一樣覺得周柏豪雖然好受女歡迎，但係咁多個男藝人之中講野最on9又要扮成熟/好笑 果陣睇佢同阿sa訪問開始覺得佢好怪

同過twins短暫做過野，佢地真係天生撈呢行飯，鏡頭前笑哂，一唔上鏡即黑面。
但講真，成日笑笑口都好攰，黑面都正常。
Ps 阿嬌真心蠢

長輩先識講禮貌 唔係長輩就唔係人唔駛尊重？ 同埋個句「人工包埋有fans搵佢地合照執到啦」同啲蝗講冇中國人來港香港人食得屎有咩分別 ？

講番經歷先

試過坐電梯撞到鳩拍豪

呆一呆咁望住佢冇出聲

佢都笑住咁講你好

糖兄妹同泳兒係當年讀書請佢地過黎表演
坦白講糖兄妹淨係俾左千五蚊車馬費
而泳兒俾左三萬蚊

最後前者落力演出，同學生合照encore有求必應
後者唱兩首歌即刻沖入後台，全程扮cool黑面

唔覺喎
早幾年前我同朋友係銅鑼灣間榮式雞扒見到佢
我朋友問佢可唔可以同你影張相
佢都笑笑口 同我朋友影

班毒撚 好心俾啲尊嚴自己

黃心穎
以為自己好紅扮大牌

知錯了 我14歲 原諒我

下 佢幾nice喎 之前見過佢佢主動搭我嘴講嘢 仲要係講埋曬啲鳩嘢

楊千嬅有無份
聽講佢見高拜見低踩

張家輝超好人
抵佢紅

容艾申

詹瑞文（唔知算唔算明星？）

有次喺喺𨋢到見到佢，下意識回頭望多眼，佢好主動問我使唔使映張合照

我都見過陸永
佢同老婆同個女一齊食飯
我同班fd見到佢大叫佢個名
佢行過黎話唔好咁大聲呀 我想食餐飯咋
跟住影左張相傾左陣計佢就走左

Fisherman lok算有禮貌喎
果次黎食野笑笑口咁同我講埋單唔該
突然間有個女人走埋去同佢影相仲企起身同佢影添

你句嘢一定好有討論價值
駛唔駛俾個獎你?

手殘
按錯負皮

忍唔住要留言，有次同糖兄妹合作（應該都算），糖妹冇記者嗰陣塊面閪撚到乜咁喎，係記者面前先扮nice ，反而糖兄就真係冇嘢

早十年左右去朋友屋企玩，其中一個係雪雪雪（嗰陣佢啱啱出道）。
玩board game 嗰陣條撚樣成日借啲意喺度摸啲女

玩飛行旗比人食都可以扮high 咁攬住隔黎條女。
最後條女個男友火到差啲開佢波

余文樂好臭串

好撚正 加埋佢一口唔咸唔淡既廣東話

蘇永康一定排係前列 吸毒仲要串撚柒柒 都50左啦 仲係唔識收斂 因撚住飛來橫禍 累到老婆 屋企人呀 屌你老未臭化

聽聞好撚小氣

梁烈唯！

幾年前有次食宵夜見到三哥，梁烈唯同另外一個明星(唔記得咩名)
咁我同班FD就同三哥say hi
三哥份人就好nice 又同我地傾2句咁
隔離個梁烈唯就當正自己大明星閪口閪面咁 心諗我地又唔係同你講野

唔撚係掛
一睇都知係閪人，見佢成個龜頭咁就個啦

見過一次 好有禮貌喎 一啲架子都無

卡士籣係我見過咁多香港名星最nice. 每次見都唔該前唔該後，又好笑容

李克勤

負評我比
馬會食飯撞過
要求影相簽名笑笑口無say no
一啲㗎子都無

莊思敏
葉翠翠
梁烈囉

Serve 過嘅明星黎講呢3個一定係最西最無禮貌

我反而覺得佢幾nice
以前返工 佢成日同工人姐姐黎行 問野都好有禮貌

最無禮貌一定係吳千語 同林峯黎行 問人野黑口黑面 好似全世界欠左佢咁

阿LAM 幾好人
間唔時食早餐會撞到鄭伊健同佢老婆，又係幾NICE

不嬲都臭閪扮大袋

呢個POST 真係多撚餘
用自己同明星既一刻相處或者相見既時間 去評價一個人
日日見人笑又點啫 都可以係笑面虎 扮野 架
就算西面又點啫 你未試過係街西面俾人見到咩 而家係睇明星定睇聖人

周杰倫,真人串到pk
對眼好似生係額頭咁

上面有好多例子都話人西口西面
其實明星都係人都有攰有心情低落嘅時候
點解要當佢哋係公仔咁一日到黑都要笑呢
同埋有時有啲人冇表情就好似好惡咁
未必係西緊面架嘛
同埋係講緊有冇禮貌喎好似

個樣既問題

不好意思，都是小孩
係唔撚係蝗黎架你？

有舊同學返過夜更7仔話佢真係好Nice,勁好笑容，仲同佢講辛苦哂你啦

但係我見到佢果陣又無咩野喎

係外地機場撞過 上前問佢合照過
佢都大牌架 但肯同我地影
嗰陣就上3D豪情
同佢講我地會入場睇
佢就話：「一定要啦！唔係唔睇下話？」

又幾開心

住夠左七年

阿占個拍檔（唔知叫咩名果個矮仔）
林海峰

2個都以為自己好紅咁

中間嗰件勁西

吳業坤成撚日去得罪人

長腳蟹

泳兒好nice bor
ps見過真人

Donald
其實有錢 洗咩俾面你

你指我樣衰？？咁我認
但係都唔夠佢樣衰

工作關係,接觸過好多藝人
樓上講既,基本上有7,8成都係假或者個別事件
好多都知形象好緊要,不過有d人真係好煩膠
等如你行街比保險狗捉你做問卷一樣會西佢面

好多年前聖誕節喺尖沙咀見到mc jin
同佢揮手 佢同我講merry christmas

Mc Jin同佘c曼好nice
林敏驄 吳若 寸到仆街

原來林德信咁正，搞到我好想同佢做愛

仲姓容？

老憑咩on9
你平時對人應該無撚禮貌

呢件死垃圾擺明唔係真心知自己有問題
係驚自己繼續企硬比人起底
人渣

你不如講吓上面邊單係真

張敬軒
我有印象佢出道冇耐果時有段片流出，佢串地隊樂隊(狂龍樂隊?)冇料，串到哩

其實佢份人幾nice

你睇埋樓上點解釋件臭閪先講啦

就係因為無人同佢講嘢先闣面

謝安琪超nice

抵佢紅，入醫院生仔冇架子

老實講，哩件事好影響到佢，佢依家見到記者都係三魂唔見七魄咁

Agree.

你係咪文盲，topic話有咩明星係唔禮貌

唔逐個回啦
陳慧琳都有人話佢閪

有次撞到佢主動遼我講野
幾nice bo

近幾年好在好多,自從上次屌人五音不全之後比老細屌到反艇
起碼表面唔再咁串

有朋友幫張敬軒做音樂, 好MO禮貌

其實有時係人地唔禮貌定係我地唔禮貌呢？
講真我地自己都無可能每日24小時都笑騎騎對住人啦
點可以要求人地都係
同埋其實我覺得明星／藝人真係好辛苦
可能人地幾日無訓，就算燥底小小我覺得都係正常

世人成日以為藝人=聖人

雞容

用有冇笑嚟判斷有冇禮貌真係冇意思

係...點解你會知...

Kolor

艷街唔閪起塊面點得？港燦冇禮貌就全世界都知

大佬呀 你都識講你地hi三哥啦
仲要佢畀咩表情你呀？你以為自己大明星就真
人永遠唔出聲唔笑就=黑口黑面
私人時間做返自己身份都要比你屌
人地都未屌你阻住晒人地

利申：勁憎梁烈唯 對事不對人

汪阿蛆
台上呼喝強國國家隊運動員

因為你係嗰到做囉
條友同華嬸伙記咁熟 梗笑啦

陳法拉

吳彥祖 好正 大概5年前係某跌打館睇跌打無啦啦見到佢都入黎睇症 睇完d人叫佢影相都有求必應

去過迪士尼做PR event
衛詩雅好有禮貌 佢會循例講句辛苦曬喇 然後傾下閒計咁
洪卓立都ok既 同佢點頭打下招呼佢都會微笑點返頭

最仆街係泳兒
同佢點打個招呼 佢隔離另轉面 仲要塊面閪到顛
然後係度同另一個奀星係度對其他人評頭品足

雖然佢地同一間公司，但真係咩人會群啲咩人
衛詩雅同洪卓立都係熟 反而同八婆泳兒就唔熟

佢整容整到

整完都係柒

Fiona，串過馬撚，又西

宋系年

奀星都咁串

竟然冇容祖兒？
訪問親都遲大到～

好似你大牌d喎

Rain(韓國嗰個)
好多年前喺澳門(佢已經係大明星)
去食飯，佢坐我隔離張枱
有人行埋去想搵佢影相
佢經理人話唔影得
佢就一路dup低頭玩電話冇望過人
跟住連我地拎起個電話
佢地都以為我地偷影佢

你咪撚ON9啦 我做左咁多年人我識分D人係咪閪緊面
佢果陣既表情就好似我地阻撚住佢地咁

商天娥

哈哈，其實真係行內人或行內過，
都知邊d真邊d假，
呢個post有d人只係憎嗰個藝人而掉個名出黎，
當笑話笑吓啦呢d post

韓狗係咁

人地做野都會攰架
個個人咁影 老奉咩

Eason 同教母

見過少爺占 好有禮貌
之前成班同事興奮到話 嘩少爺占 佢又點頭又揮手

最有禮貌一定要數方皓文，mcjin

其實邊個係容浩龍

蘇永康成日好自卑咁扮自大 好撚慘

王敏德nice到爆

Copyness去到台灣扮到好nice同台仔台妹影相
係香港塊面黑過佢媾唔到既阿嬌

老實講，咪又喺睇佢地個心情點
我心情唔好個陣都唔想理身邊啲人啦
佢地都只不過係個普通人

牙叻電影電視做過男主角
拍過周星馳劉德華
佢唔係明星係咩？

劉浩龍

who?

咁人地食飯夠係私人時間黎, 港星就話明星唔係老馮, 互相矛盾

點解張敬軒碼頭咕哩D人重以為係真咁ON9

雞蓉出哂名

佢包裝到自己好有禮貌 咩都唔介意咁

都幾多明星演戲個格同真人好相似

一定係劉德華

唔影都唔係問題
但係態度衰

王菀之
垃圾扮大袋 西口西臉 又醜樣
尖咀某酒店tea近 見佢對個侍應仔差撚到
冇禮貌到

顏卓靈
串過馬撚
以為自己大明星好撚出名

周國賢

老馮一定要同你影咩 人地講左趕時間，仲死chur 「影張相啫」 痴撚線港女

林子善，見高拜見底踩

陳山聰 造作

衛蘭勁好
見過真人 佢會主動攬你
好錫fans 合照永遠唔say no

莊思敏
越暗嘅星越串

仲未有李嘉欣

許志安 無禮貌之餘仲要擺明星款 收皮啦垃圾

袁澧林

遇過最好係魯芬
Nice到不得了
跟住係小肥

上次係紅磡食飯，對人粗聲粗氣咁正臭雞

佢條八婆仲串 係馬會見到佢以為自己乜水

余慕蓮同羅蘭都係

仲有張繼聰都好nice
無乜點遇過d唔nice既明星

陳嘉寶
閪到仆街，閪埋佢老公

黃子華，條仆街令我好失望...
都係唔講咁多

講啦

下面果單係真

其實佢好有禮貌，飲醉除外，同佢做過野

係馬場見過李嘉欣大大聲屌鳩個保安話要佢無得撈

唔算明星掛 但我覺得晨曦好好人喎 講野又搞笑

幾年前係街場睇人踢波見過成班tvb 廢青

d乜春羅鳩滿陳國峰?果咋

成班茅到仆街，人地搶波就發爛咋又問人洗唔洗報警，佢地搶波就推人落地

坑口村

王浩信
有次活動佢做主持
屌佢老味
睇唔起其他表演團體

上次係坑口村同佢食腸粉
個樣好撚惡之後坐落黎同檯面對面

你都on99

訓啦柒頭皮

MC Jin超級nice
有次撞到佢同班frd定唔知屋企人
一齊等𨋢既時候同我吹水
又肯影合照
態度勁好

球品差真係
諗起條攝腳友柳俊江

淨係諗到鄭融

唔好痴線啦
我同朋友做尖
我行開左 我朋友唔多夠力
佢係隔離行埋去幫手推

發夢聽過髮型師講 万刀甲讀中學時已經好虛偽

洪卓立

余文樂
曾經同校同級
細細個時已經串過馬撚
見利忘義 牆頭草 所有西野都差唔多做齊

題目好似唔係問奀星

岑麗香幾nice 有次返工見到佢 佢黎問我野 我第一下反應唔切 對住佢傻笑 佢都對返我傻笑同say hi

陳小春

朋友開賣足球衫舖頭

一入到舖頭，陳小春喺門口等然後叫佢個經理入嚟，叫我朋友叫哂啲原本喺舖頭入面啲客走

我朋友話唔可以，因為所有人都有權喺舖頭睇嘢

個經理走埋去同佢講話 ’個老細唔肯叫人走’

然後阿春哥勁大聲問我朋友 ’知唔知我喺邊個？’

我個朋友同佢道歉完之後，佢照樣入咗嚟睇

揀咗幾件波衫，然後佢叫佢個經理問我朋友有無得平啲，我朋友同佢講無得平因為全部都喺正版所以來貨本身已經好貴

跟住佢叫佢個經理比啲衫佢，條撚樣望多兩望啲衫，然後將啲衫拋落地下，行去我個朋友面前同佢講’都唔撚識做生意，執撚咗佢啦’

幾百蚊波衫就睇到佢喺個咩人，垃撚圾

林珊珊 林海峰 林曉峰三姊弟
斯融

同佢踢過波，除曬衫影相wo

講野自重d

咁你真係阻撚住佢地，三哥好人就同你嗲兩哥，你估你邊個

吳業坤

發夢聽過万刀甲練水果陣態度已經好差，個人又忘本又唔尊師重道

死人都玩你真係仆街中既仆街

本身爛仔出身有乜咁出奇

好簡單

愈紅既多數愈NICE

愈唔紅既多數都臭寸
係暗星先要扮大袋

但事實係，人地紅係有原因

佢好nice喎 仲會同你講笑

朱千雪好nice

當自己真係山雞

屌你點理解文字架
上面咪講左華嬸見到人黑面囉 邊到有笑呀

之後我講佢見到有疑似女fans搵佢影相
你諗下準備食野果陣有個人走埋黎同你影相都咪話唔煩 仲要企起身同佢笑笑口影

嘈咩撚野啫？

上次叫佢杜生佢唔理我

陳柏宇
個次做event 要帶佢埋位坐啦
然後幫佢帶啲儀器
成程一眼都無望過我 都無講過唔該
完晒成個event就叫唔知經理人定邊個幫佢影相
踩晒上啲座位到 要我抺返啲鞋印
啲儀器影完相就亂放喺個位到

本身喺人人都有得玩嘅event 因為做宣傳
所以明星有得插一插隊
其他明星都係玩完影兩張相就走
簡淑兒成程不斷同我哋講唔該晒辛苦晒 又笑晒口咁
陳柏宇就玩完坐喺到同自己啲crew傾計又影相
一眼都無望過工作人員
淨係同自己crew & 高層傾計
搞咗差唔多9個字
後面排隊個啲就曬住等足9個字

林嘉欣超nice

早幾年去打拳成日見到佢
好nice,又會分享下d keep fit心得

佢俾我個感覺係
做得藝人
尤其係佢呢d綠葉級
人地認得自己係好開心嘅事

退一百步講
「見高拜見低踩」同本身個人有冇禮貌好似冇咩關係

要推俾班選擇性失眠既人睇 黑鮑嬌

卡士蘭拍出埃及記個陣黎過我做野個地盤，眼金金咁望住我做野，我話 華哥咩事呀？ 你就問我其實我做緊咩，點做嫁 個陣覺得佢勁nice

朋友老豆做酒店 有次話鄭家穎黎左佢酒店
然後係都要坐一部內部既𨋢定唔知貨𨋢
總之就唔會係大堂見到既 然後因爲咁岩需要用
所以唔對外開放 鄭係咁話要坐
咁梗係唔得啦 大堂𨋢咪一鳩樣
點知佢話 得啦！ 我經理人會搞掂！ 總之我要坐
其實冇乜野 但好似好野蠻
利申 都十年前 我小學果時聽返黎

咁佢當名氣又真係幾高 又真係大牌得起, 呢D 小事梗係經理人檔哂佢, 個個都要佢俾反應都幾唔得閒, 重要人地可能出完SHOW累姐 咪無笑容, 24小時休息時間都要做哂PACKAGE 好累姐, 唔係個個人個本身性格都係咁NICE 好似梁X琪 影響埋人 果D就係西

關楚耀好nice
之前見到耀仔想過去同佢影張相
點知佢唔知係咪經理人定邊個話唔可以合照
合照要俾錢又成

跟住耀仔冇理個男人
主動搭膊頭問話可唔可以俾佢揸機
最後個男人塊面黑到

咁未見過閪樣明星咪off topic講下見過有禮貌架囉
不過講名唔講例子又係講唔通嘅

呢種post成日玩鳩杜德偉同許智安
但真心講句 見過杜德偉 幾有禮貌

點撚樣阻? 佢地都係門口等緊位
我無講我自己係邊個
但重點係我地同三哥say hi 關佢唯唯撚事

btw真係多唯唯fans

吓，係天后食野見過佢真人，好nice仲主動同我地打招呼同傾計WO

上網 search 下啦 係惡搞片

做過一排餐廳樓面, JJ, 陸永同Ali都好好禮貌 , 而且係會望住你講唔該果隻

做過某明星助手
上面大部分都係似係真 無出入

細細粒

Ali

我幾時有講過？

你呢類人一定成撚日當waiter/其他人係狗

Fisher
同佢做過野
閪到仆街

尋日先打完個WAITER一身

黃智賢
仲記得係圓方痾尿 發覺隔離個個人好熟面口
之後出咗廁所門口佢仲同我微微笑點下頭

咁佢點唔禮貌

李彩華,臭寸撚到閪

有無人係好鐘意番工加日日心情好？
做名星就要廿四小時笑加有求必應咩
On99

都唔少人講陳柏宇私底下其實好串

呢個真

做嘢合作過⋯
好nice喎
只係佢唔出聲就好有殺氣feel，生人勿近
同埋佢做嘢態度真係好認真
加埋好肯教後輩

佢真係好nice好有禮貌 仲好溫柔
之前去過幾次睇show都係台下撞到佢
佢其實都係觀眾唔係去表演 但勁有耐性同人影相
又會同我地吹下水咁
同埋真人好靚仔 雖然好矮

你唔比面佢，佢都無謂要比面你啦，大家都係人一個。

上次serve過吳鎮宇其實又冇咩野 係個樣同個勢有殺氣 又或者佢老婆同仔喺度冇野

我想佢佢有禮貌 打漏咗

講

去公園野餐遇到佢 邀請佢同我地成班fd影相勁nice喎 影完話佢話自己冇化妝唔好upload上網

佢老婆都係

係咩，我有次撞到佢，問佢可唔可以合照，佢我部電話仲有啲問題，要佢等左我幾分鐘，佢都無黑面，仲好nice喎

如果係JJ用佢個淫樣對住我講唔該我諗我會即刻成個人軟哂

( Show Blocked User - Alexbuttner )

同大陸狗恩賜拯救論無分別

工作遇過

吳國敬
張耀揚

上次起商場見到蔡少芬望左兩秒都唔夠就比佢老公啤鳩我

工作關係，經常接觸明星
最撚無禮貌就係林一峰，人哋做份內事都要恰鳩人

好多人講陳柏宇，佢係串串地，但我唔覺得係西個種
佢比較似係中意串下你玩下咁 其實算幾易夾幾nice

基本上好多星見你做嘢都好有禮貌
尤其是越紅越大牌個啲，同埋老一輩
無咩遇過唔nice嘅

more

方丈淋早信都好串,喺街見過西口西面,嗌佢草泥馬都唔應人

其實當時(都年幾前)佢化妝濃到爭d唔認得, 如果係果個淡裝啜乒乓波樣我應該扯住出菜, 然後自己同佢講聲唔該

細個有一次喺迪士尼撞到佢都好nice打招呼仲有一齊合照

kelly 真係未聽過有人同佢交手會燥底
連佢助手都勁好
傾唔成deal 都冇問題
話佢大牌同串果d, 往往都係隔一浸人
咁我唯有話得我見唔到

正常啦
昅人條女

聽講張耀揚真人好有禮貌

［第一屆連登KOL選舉］選情篇

係街見過𡃁坤真人喎
做野同係街唔同好正常

細個果陣同屋企人係餐廳食飯撞過佢
屋企人問佢可唔可以影張相
佢開頭話唔得 但後尾出到去都有影 解釋返話因爲唔想影響到其他食客 類似係咁

鄭容 fiona 呢兩件應該雙冠軍。

唐亦琛唔係有躁狂症架咩

番工見過好多大台明星仔 最深刻係洪永成 好nice 成日笑笑口

屌你都嫌曬精
都廢撚事教精你條柒頭

係, 佢幾好人

其他明星唔知係咪真
但李克勤閪係我公司係出哂名
佢差唔多個個禮拜都黎我地公司
但個個部門啲人聽到係李克勤都怕咗佢
好容易投訴 佢個仔都好無禮貌⋯

謝天華

師父

就係嬲唔同佢講野

例子呢？
好少聽人講佢唔nice
認得人仲會同人吹水添
自己唔鍾意就主觀覺得佢無禮貌？

周國賢唔係出名有禮貌咩

所以巫啟賢唔敢認佢

熊袋淋，經常做訪問問有無靜既位但商場食肆黎，又當自己大明星

好記得有次張曼玉，外賣我無戴手套手拿雪糕杯配料比佢都無野仲好好笑容，真人keep得幾好

我做M記 有次見到劉德華買野食 我懶搞笑咁問 有冇人話你好似劉德華

之後佢黑面唔應我 好無禮貌

見過3次明星

1.
第一次見到eason
係九龍城行過 我開心到大叫 Eason!!

佢話hello hello 買燒味飯呀？
我:幾時會再開演唱會呀
Eason: 快喇 下年啦 到時黎呀 （下年就開左duo)
我：可唔可以影張相呀？
Eason: 唔啦～ 影兩張啦

2.
係荃灣見到C君
同佢打招呼 佢會笑住點頭
感覺都好nice

3.
都係係荃灣見到鄒凱光
打招呼唔應人
條友應該只會應女fans

mc jin😍 勁好人 有次黎我地舖頭食嘢 佢話怕阻住我地做嘢 所以等到我地執好曬嘢收曬舖先影相😍😍😍

我真係恭喜你

等睇話唔係事實或者個別事件 好似上面條友咁

同演戲性格似 做戲做返自己

麥包
閪面閪到

俾實例呀，就咁講名同抹黑有咩分別

偽毒

記得舊登有人話見到eason大叫佢，跟住問佢可唔可以影相，eason話「唔係唔想同你影，但影完一個就好多人埋黎我就走唔到 」

可能睇附近多唔多人 我個日附近無乜人

佢老豆老母住錦綉花園
有日喺入面飲茶撞到佢, 我呀妹同佢面前say hello 佢彩都唔彩

對fans係nice嘅
但佢做嘢應該容易發脾氣
聽過朋友講幫佢錄音俾佢鬧

正確啲應該係街市包美麗

試過係屋企樓下 一轉彎差啲撞到林保怡
跟著我成個人呆咗唔識反應
可能佢以為我唔認得佢 佢笑一笑講咗句唔好意思就走咗

張柏芝好有禮貌
唔該前唔該後
影相自拍都無問
超nice

大波謙 巴斯光年 陳瀅 宋希年兩公婆 yumiko 都nice 有笑容

吳幸美 糖妹 就黑口黑面

利申 做餐廳好多明星幫襯

之前佢喺ig story屌人唔好再叫佢做周國腎同唔好再叫佢唱黃金入球

做嘢見過何超蓮、湯盈盈、李若彤、糖妹etc，全部都好nice，有禮貌識講唔該，私下係點就唔知啦，糖妹就任影唔嬲嘅

側田都見過，佢驚人認得佢，專登戴返副超先行入黎，但我已經一早已經見到佢 但跟住serve佢都好禮貌嘅

另外分別見過欣宜、蔡少芬、陳山聰etc，一眼就認到佢地，但佢地驚死人地認得佢地咁，遮口遮面急急腳行 發哥都撞過，但呢個都唔洗多講

btw基本上我係街一眼就認到d藝人名人，遮黎遮去都無用

陳冠希估唔到係幾nice

睇新聞成日串d記者 話d記者係咁影佢
果時諗左好耐問唔問佢好
點知問佢 佢好nice咁話可以可以 仲主動搭我膊頭影

n 年前係醫院見到佢拍戲問簽名都即俾
好nice

但第日live即刻唱咗
佢自己簽名都簽過腎仔

吳浩康
果次係麗港城撞正佢出街
見到佢諗住問路
佢又好樂意咁答我

左麟右李
試過響外國嘅機場候機室遇到
我老豆笑住打個咗個招呼
兩條友完全當人透明
OK，當你攰唔理人，全家行到N排位外坐
跟住佢個助手無端端行過嚟話叫我唔好偷拍
我呆一呆問條友
乜PS Vita有長鏡拍攝功能咩？

蘇永康幾nice，

三哥 朋友做機場接過佢 人前人後塊面變得勁快 西撚過屎

何況心情都有影響嘅，心情唔好我地自己都閪面啦

im gonna bring the beat back

卡士蘭真係勁nice
嗰時上緊佢同阿sa嘅雛妓，我吹水話我都讀緊大學不如供埋我，之後佢笑著咁搭我膊頭話男人就咪搵我啦

唔講你咪撚留言啦 又係到鳩嗡
行年宵見過黃子華，nice撚到仆街

黃子華，鄧湕雲

十幾年前我仲係小朋友，佢地仲拍緊男親女愛，
我係火車見到衝埋去攬住左佢，佢冇嬲仲幫我簽名同影相

小豬

薛凱琪

佢唔鐘意合照 但你同佢普通人咁吹下水佢好樂意 總之唔好當佢地大人物 一見到狗衝話好鐘意你阿影張相又剩 佢放假都無心情

譚育英

鄧湕宏

日本撞過佢
佢條女一齊o係日本試衫
我望佢兩眼佢bear撚住哂

DKLM
後悔當年買過佢隻碟

呢條友成日懷才不遇咁嘅樣

串過馬撚，真係唔明有咩資格

林子祥

佢揸車經過見我班人一齊話啊lam喎，佢即搞低啲車窗同我地揮手加好nice既笑容(當時佢等緊燈)

其實講真做藝人都係用個形像去經營自己，唔係真係比人煩到啲乜既何必臭串呢

見過sammy真人 目測應該有178 好大隻
佢見我望到佢實一實 佢啤返我轉頭
其實我係佢fans 好後悔冇叫佢同我影相

佢啲戲好撚屎

竟然陳伯係串？

發哥

周永恆

成龍
個fd 做機場安檢
話佢好撚大牌 又串 麻撚煩

有其父必有其子
林德信 好羨慕佢女朋友

側田ok啦 以前細個公司贊助佢開show 佢竟然肯係個台上邊單膝跪喺度簽名俾我 完show喺後台又任影唔嬲 算喺咁啦

張柏芝對朋友好好 係超好

唔多講,but 比個like佢先

錢小豪個仔, 唔記得叫咩名

佢老婆先極品臭閪
我見過最撚閪嘅名人

森美

Eason

差唔多十年前 細公司請JJ做嘉賓 佢真係超好禮貌 無嫌棄細公司都算 仲準備埋見面禮俾staff

蘇永康
之前細個係連卡佛做part-time，一入到黎就串柒柒咁叫我同事過去
同事問有咩幫到你呀
佢指到個牌問呢到點行
同事問佢你想搵啲咩呀？
佢即刻閪面講多次我問呢到點行
勁冇禮貌

3. 只會應靚嘅女fans

發哥好唔禮貌？

咩料啊 kolor都有人講 佢地好撚nice喎

你視姦佢咋話
Ada好nice，做野serve過
佢老公就好cool

之前係會所搭lift果陣，我呀嬸同佢say hi
佢唔應唔緊要呀，佢仲要·捷·咗下
之後西面

咁多年都間中有人話佢臭串或八婆
但真係唔覺，反而話佢係傻婆就有可能
當然我有同佢本人合作過先咁講

阿Bob個人係好有禮貌
有禮貌到比人覺得虛偽嗰隻
虛偽呢樣佢自己都認
因為比人話假都好過話臭串

有時d明星點都係有d架子
尤其上一輩嗰啲
覺得同fans太close會冇咗幻想
同埋黑面就唔係明星專利嘅
求其搭個地鐵都大把西面港女港仔啦
唔會冇禮貌就ok啦

聽講佢地夜晚成日去大埔三多食野 但去親都撞唔倒
sammy真心好型 利申非gay

睇左10頁竟然冇關家姐

洪永城 以前讀書番餐廳勁有禮貌

J慧中
真人好nice,TST見過幾次，你望住佢，佢會好甜咁望住你笑

之前我同我個frd喺我frd屋企附近見到雪雪雪跑步 我地膽粗粗過去問佢可唔可以合照同簽名 佢都笑笑口又有禮貌又肯簽名合照

仆街嚟 人前人後勁大分別

好多年前係加拿大落機，撞到明星足球隊，搵倫伯影相，比佢rej, 但早2年咁啱同明星足球隊踢完波，倫伯反而主動同我地球隊影合照

細個係條街撞到拍豪 佢同我影相 問我幾歲
佢話笑住話：大我一個年輪？（咁上下）

麥包！
見高拜見低踩
係180度，變到熠熟狗頭果隻

係！對老婆又好 屌 好男人

好多年前 (未閃卡事件前) ,係淺水灣撞到佢一條友曬太陽， 走埋去影相，仲傾左陣，幾nice

洪永城

佢拍戲個陣發晒脾氣
我路過望一望佢都比佢兇比佢屌
痴線

嗚呀見過佢幾次 最衰番緊工唔影得相

我家姐上次係電梯撞到黃德斌 一個上 一個落
我家姐醒唔起佢叫咩名 兩個係電梯相遇個時佢突然醒起
勁大聲自然反應叫左聲：黃德斌
嚇一嚇親呀黃生 但都笑笑口say hi

其實陳生 比我感覺幾有原則
人地開心時會想理你
但果次個記者係機場 係咁追佢
我覺得佢處理算係咁

屌比你地講到我即刻去搵佢ig嚟睇，睇到硬硬地

好明顯係班記者有心為難佢
佢對其他人係幾nice
666相比下人品真係差幾皮

王菲(前期)

每次睇到呢D post都覺得藝人抵搵到咁多。
廿四小時 365日都要顧住自己形象，
咁岩有日心情唔好，就會俾人話閪臉 態度差。
助手/經理人閪要求又變左係藝人要求

之前翻工賣錶 係CCTVB啲星開嘅
有次活動佢主動叫我同佢影相

踩你粒陰莖？

Justin Bieber

森美好多人都話臭串 出過幾次show 佢做mc 台下雖然塊面好黑 但有幾句水吹 諗翻佢陣間又要上台笑 心唔攰 面都攰 又冇乜嘢好彈嘅

我都見過真人 幾有禮貌

係ikea見到6永 一直超住我 覺得我專登跟住佢 但只係咁岩向前行 之後再相遇到 亦無同佢打過招呼

鐘意佢以前個mk look多啲
而家反而太大隻

余文樂
未見過有明星衰過佢

其實明星都係人, 除左工作都會有想做普通人既時候, 所以係街見到唔駛大驚小怪, 當佢普通人咁仲好, 可能佢地都想你地咁對佢

補充返

係工作方面見過佢既
唔係咩行街撞到/餐廳鋪頭見到

佢真係好冇禮貌

薛凱琪
西面港女

你朋友應該係高佬

胡定欣

完全感受到佢係邊類mk仔

張偉健
望咗佢一眼但係佢勁兇狠咁啤住我
比佢嚇親
當年我只係個細路

周海媚

鄭丹瑞點會小氣
成日買好多野食上黎請大家食

做野見過好幾次 真係好nice
會周圍搵人r吹水 好爸爸feel 好好人
咁多個明星 佢算係其中算好nice冇架子既明星

呢條友 真係由內至外都係mk仔黎
除左個格 / 冇禮貌 / 西
句句都粗口 又煲煙煲到以為間房火燭 冇停過

唔撚知點解有班人當佢男神

先旨聲明，這個是正經post
我真係有野想同大家講
等大家唔好盲目追捧呢d所謂既偶像

我家姐一路都在太古廣場一間名牌做sales
間店有好多有錢人同名人幫襯
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢
因為收入不錯又隱定，家姐原本諗住同拍拖多年既bf結婚

咁多年黎我家姐好少俾人投訴
而且同好多大客既關係都唔錯
前排關心研去過我家姐間店幫襯
不過serve佢既不是我家姐，但佢一買就買左好多野

過左個幾星期，佢又再去間店行
上次serve果個Day-off, 咁我家姐就頂上serve佢
開頭已經好有禮貌介紹d新貨俾佢, 仲話俾折頭佢
佢就無乜反應，望一望另一堆客
果堆客係大陸人，三至四個，講野好大聲
關小姐就同我家姐講話可唔可以關左間鋪一陣
等佢揀衫
我家姐同我講，佢公司一向唔俾佢地咁做
驚做壞個頭，除非真係有乜大人物，好多記者好混亂先可以咁做
但佢見到關小姐黑口黑面，都識做話打電話去問一問老闆
老闆梗係話唔得啦，至多俾多d折頭她

咁關小姐就發老脾，鬧到我家姐一面屁
d說話勁難聽，又話自己買野既錢多過我家姐搵幾年既錢
我家姐都唔敢得罪佢，一味道歉

跟住關小姐就走左人，家姐就同老闆備案
老闆了解左情況就無再追問

過左兩日佢接到老闆電話話收到complaint
話有人投訴佢態度唔好，唔理顧客感受
公司policy一向唔話俾佢地知係邊次事件
我家姐估黎估去都淨係得失過關小姐一人
總之俾老闊話左兩句

又過幾日，關小姐又黎
這次和件西裝友一齊，但好在成店都無其他客
我家姐怕又惹事，叫左個junior過去serve佢
點知條老西友係要點番我家姐serve..

根住關小姐就玩野，試衫，但話d衫俾其他人試過污糟
要開新衫試，我家姐雖然知公司唔俾咁做，
但怕左佢，唯有照做
點知試左兩三件，件件佢都要咁試又無話要
我家姐終於話唔好意思，其實唔可以咁做
(根本明知她玩野啦.....)
又係至多俾多d折頭佢
跟住佢件西裝友就鬧我定姐話"係咪話我地無錢買你地d野?"
我家姐話唔係，但佢照鬧
鬧左十幾分鐘
d同事見咁幫手，又照鬧
最終打俾老闆備案

之後連收兩封warning letter
早兩日接埋大信封
年尾俾人炒左

以前都鍾意聽佢地既歌 但見完... 不了

鍾嘉欣
真人係閪港女

應該無咩人serve過佢
佢講過因為潮文搞到佢對shopping有陰影
驚問少少嘢都俾人係背後話佢關家姐

我覺得有d記者 係想有新聞出街
專登激嬲陳生 可能知佢脾氣唔好啦

睇過有段片 係記者一路問陳生問題
陳生帶左耳筒無應記者
記者就用部攝影機 撞落陳生度
陳生即時有反應

好似某報專登攪㷫藍潔瑛

順帶一提，chochukmo阿水阿mike都勁nice 搵佢地合照完全無問題 其他成員未接觸過，但直覺覺得阿傑好cool

梁振英
係超市面黑黑 唔打招呼

之前返緊工入嚟廁所:

西女人

吳千語
讀村校但同人講自己係澳洲留學

真係
糖兄糖妹真心有禮貌

林海狗
狗眼看人低

一人拋低一個名都可以拋足19頁
鳩噏post嘅樣辦
有啲仲要唔笑唔同你影相就叫唔禮貌

係機場見過佢主動行埋去幫人影相
有地勤問佢可唔可以合照 佢仲拎住地勤部電話自拍
勁nice
一啲架子都冇

掃把星都算係明星

陳冠希好人,睇唔出

GEM dllm

冇禮貌唔知 有禮貌就一定有龔嘉欣份 又nice

宇宙最強，幾nice ,同佢合照無say no ,好客氣

鄭伊健
之前帶幾個FD黎西貢屈我偷左佢部車, 仲打左我一身

區瑞強，好撚串

陳智燊 宋𤋮年

其實佢只係唔鐘意人偷影佢

糖兄妹值得更紅
其實糖妹唱歌幾好 之前好似係網路歌唱比賽冠軍黎
係腳粗比人踩

唔講埋例子?
攞熱血黎打飛機唔關禮唔禮拜事

MR2 ?

同老屈無分別 仲要咁多正皮，連登仔

陳智燊真人好有禮貌
之前公司annual dinner請左佢做MC
完哂成個場合都企左係門口到同人影相
仲怕阻到大家走叫哂我地行過少少
之後明知自己趕時間走人 都肯一路行一路簽
知道我唔夠高同佢影仲拎埋我部電話去自拍影左幾張問我收唔收貨
唔收可以再影

超好人

細個嗰陣同屋企人行太古城撞到佢
我想問佢拎簽名又唔夠膽(花花宇宙嗰期)
我行到埋去口啞啞 佢以為我盪失路
同個助手一齊帶我去搵返屋企人
明明就好好人

冇錯

盧海鵬
真人勁串

人地唔見部車問下你姐
你仲兇人地叫人唔好黎西貢 抵打

我之前係後台做野，佢係d tbb小朋友event到發老脾，唔記得綵排定show time個陣西面掉咪。記得有台下家長見到呆左
利申：都成7，8年前

我都撞過側田
佢帶哂帽同口罩
我聽到佢同d fd 傾計, 認得把聲
佢見我好似認得佢, sh 我叫我唔好拆穿佢

轉個頭見到佢同其他人同照
但都冇除口罩

你係咪叫大傻

我朋友講會請老臨食野

聽聞會係咁性騷擾d女工作人員

下 好撚nice喎
之前返餐廳成日見到佢
上嚟主動同我哋say

對比比鳥改觀
睇落Mk 好似好串咁
估唔到咁nice

人地大力左d有無打親你阿？

王喜
成日係九龍城見到佢見親佢都著住粉紅色衫
每次Hi佢都會Hi翻我有時仲會問我去邊啊咁
不過佢宜家摺到咩咁

Ok德

肥姐

EDC專屌鳩記者

無視姦啊 法官大人
佢老公啤到想同我隻揪咁
淨係識欺負毒撚

比佢掟左落海

裝忍敏 串到仆街

裝屍敏

我試過係中環街頭見到佢（只係無意中望到佢）我都只係路過咩都冇做 被佢即刻西面仲擰埋一邊牆

比我代人地講番聲對唔住啦，人地唔小心大力左

望牆

豬咪咪

好撚臭串

咁你事實真係阻撚住人地

有次同fd 去TVB做臨記，真人都係好風趣好nice,好關心班臨記

陳慧琳

唔禮貌就唔知......我上過呢d人屋企
吳若希-條腳好撚正...冇乜架子....又有計傾....

張文慈-身材堅係幾正...人都冇乜架子....對工人都唔錯...係衰在屋企有隻癲狗

李思琪-好好人....對工人極好...有禮貌...又闊綽...

謝天華-人就cold d...不過佢老婆好鬼多野講....乜都問乜都吹一餐...一家煙鏟....去完佢屋企出黎d衫要洗....超大煙

吳唱K-應該都係串既...最搞笑係..佢唔想我認出佢..就帶帽背住我...一路都冇望我

明星係咁多...講都唔識既唔講啦

Edc其實對fans好好 佢講過只要你問佢合照而唔係偷影就ok 佢最憎係記者姐

我唔係老臨

呢度好多春卷打手

不過真係無乜留意到有人話佢禮貌? (佢間公司PR應該唔差)

淨係記得上次台灣頒奬比人, 唔識讀得奬人個名

歐陽震華串過狗撚

我朋友係老臨

周董超nice喎！

豪宅裝修jj?

之前地表2做後台 成日接觸到佢
串撚到呢

吓佢喺飛機係一等一好客嚟，佢坐完落機整齊到無坐過一樣。

唔講明星嘅話，無7用嘅前港共政府超高層就真係閪中之霸

有無例子？佢點樣串你？

豪宅區寬頻師傅！（無做幾年啦）

我有次同佢全家同機去墨爾本，佢攞行李嗰陣架車撞到我，道歉速度其快，係咁唔好意思唔好意思

陳豪

記憶猶新...學師時跟師傅上過姓溫過氣女星屋企....衣著性感....仲見到黑色提子

仲有古仔一家都好好人過年大大封利是

想知高官

容蛆穩膽

十年前係鰂魚涌一間機鋪打機
我問陸永可唔可以影佢
佢話：一齊吖～之後同我自拍

請開名

以前工作關係跟過師傅去過卡士蘭屋企，咁岩佢全家係屋企。
佢勁好禮貌，佢老婆就 Cool 小小但都 Okay，個師傅整緊野既時候卡士蘭仲 R 水吹

拍過佢 唔覺串咀wor

森美
真人西到仆街,抵佢電台冇朋友

on9,淫虫用private jet 用左5-6年啦
仲搭你commercial 咩

[black]哦[/black]

哦

我

哦哦
哦

今日唔影相,唔簽名

咁大個仔都冇試過近距離接觸明星

波多野

lm

屌，你班友
認真，伊健幾nice
上次見到鄭伊健同埋班人去一間餐館食飯
我就走埋去問可唔可以映張相呀?
點知有一個類似佢經理人/助手話伊健今日唔舒服，所以唔好喇。
跟住見到伊健都望住我同我講唔好意思唔好意思，下次先。
雖然我有啲失望映唔到相，不過都被人不禮貌對待既感覺

其實我係伊健既fans黎 好難得有人知我講咩所以先搭下嗲

個fd故仔：
有次財爺去我fd間餐廳食野，問佢做咩讀緊書都咁辛苦出黎做
我fd話屋企窮
之後條友比張20蚊當貼士

條撚樣去會所食飯人地叫聲佢_哥 即刻彈尻人 _哥你叫既咩 叫我陳生

朋友十年前係百德新街某名店做sale屎，阿嬌同助手落到鋪頭，唔會同人講野，有咩都係叫助手講

又係銅記，見到泳兒真人無咩，但佢的保鏢好似想殺人咁

銅記x3，某日係某餐廳見到醫神想搵佢影相，佢雖然reject話剛落機精神麻麻，但都nice,個時其實好驚俾佢屌尻

開咗啦，邊個個名係一堆數字但無7

咁多人唔睇post 名
講唔禮貌既明星呀

思思

又一城見過佢咀臉
成隻臭雞咁

祝福聲都想你聽到

認真LMF 鼓佬KB
話同佢影張相話好跟住揸埋機
利申影過兩次

關家姐

聽我個frd 個家姐講, 佢。。。

想知再講

陳奕迅

其他我就唔知
但張嘉輝真係就好撚nice 仲主動問我洗唔洗影相，之後仲要佢揸機
跟住話呢到燈光唔好，去第二邊影

叻狗
同佢踢過波，唔撚傳比佢走黎兇我

我真係恭喜你呀

eason話最憎人未問就拎定機對住佢

王祖藍 眼超超
蔡少芬 行年宵撈金魚側側膊唔俾錢

泳兒都有保鏢

傻拉，緊係問左先拉，基本禮貌點都有既

搵我呀

Eason好好人，試過夜晚9點幾放工，係lee garden 出面，見到有個人向我揮手，我以為對方向我後面嘅人say hi，我擰轉面但唔見人，當我望番前面就發現原來係eason，佢大笑話認錯人，唔好意思。佢一路大笑一路同我say sorry and byebye，好難忘

另一個好有禮貌就係鄭伊健，有次有老婆係海運見到佢，我同老婆好開心好大反應咁指住佢叫「伊健呀」，佢用同樣姿勢同樣聲調咁講「係呀，我係伊健」呀 ，然後又好nice咁同我地byebye

之前份工成日有機會接觸d星
遇到大部份都好nice
之前都有好多巴絲提過

比比鳥-同事揸金色反光板鬆手
烈日當空d陽光直接彈去佢塊面度
佢合埋眼笑一笑就算

漿- 果時未宇宙化，一路做野成班人一齊吹水9 up , 無架子， 宇宙化之後就唔知點

卡士蘭-直接向工作人員面前換衫換褲
走果時向大堂發呆 佢見到以為我迷路 問我識唔識出去

1997喬峰 - 超nice無架子， 當你fd咁吹水 佢老婆仲show埋屋企d相俾我睇

我有俾你屌 - 合作過一次 , cool, 但叫佢擺pose佢會照做

陳型 - nice+ 認真，會盡力做，睇相時會主動問你如果我咁咁咁做會唔會好睇d, 之前自己主動埋位黎過

仆街既
666 唔聽指示， 串，雜誌專訪問問題答單字， 有行家影相叫佢笑，影左一陣就話笑笑笑 笑夠未 屌你老母

矮賓妹 聽翻黎 向客面前拍攝 叫佢望左佢就望右， 勁唔合作

姣蛇 都係聽翻黎 記者借衫俾佢著 叫佢唔好剪牌
佢最後將d牌塞晒入杯奶茶度

講住咁多先
諗到再講

余文樂真係正牌牛屎仔嚟

Rv個個？其實想知佢有幾冇禮貌

係咩，之前上過佢地studio
明明唔識，但佢見到我同我朋友都有點頭微笑

[kpop] 每天野一野 RV金藝琳後援討論區

Kpop有邊啲一睇就知係八婆/閪女人?

驚你睇到唔想睇

謝天華
之前上台同佢同team玩遊戲，全程俾佢當透明
反而佢身邊楊思琦就真係好nice，隔住一個人都會同我傾偈

有禮貌：

劉心悠
唔該前唔該後又好笑容 做野唔小心差啲整到佢佢都無嬲仲幫我手

More

原來咁係唔禮貌

見過羅蘭 不過年紀大要人扶 但禮貌幾好
謝安琪 張繼聰係超好禮貌
李壁琪閪口閪面
朱慧敏超nice仲會同我地傾計
阿bob都見過聽到佢同人講野真係嘛嘛
林峰幾有禮貌

做名店pt 見過陳豪兩公婆
都幾nice 佢地個feel好幸福
不過陳豪個樣好殘下

仲未有人講古巨基
Fishman容浩龍閪面通行都知啦

音音姐好有禮貌
同鏡頭前好大反差

JJ Ali

撞過6永兩次，作為宜家咁紅嘅藝人起碼真係對人有禮貌先

Mr.個主音

見過真人幾次 真係nice到無人有

.......

撚樣坤哥
係佢啱啱參加完超級巨星之後嘅一兩年係太古城撞到佢同陳慧敏
佢之前係個比賽到扮撚到好毒好天真所以覺得佢好可愛問佢可唔可以影相
嗰時佢睇梗手機
我禮貌問完後佢用眼尾稍一稍我就唔再理我
陳慧敏勁好禮貌咁叫我等一等
我就on居居咁真係企左十分鐘係度等佢
陳慧敏都勁尷尬咁係咁叫我等一等等一等
然後條撚樣終於玩完電話
一枝箭咁走左
陳慧敏拉都拉唔住條撚樣
擰轉面同我講對唔住然後追翻條撚樣
條撚樣當時未紅都咁臭串
想像唔到而家係點

男定女嗰個陳慧敏？

楊愛謹
講野有小小串加無乜禮拜

麥包 同佢個女一間學校
有次有個19event麥包黎左睇佢個女表演
一個禮堂仔坐滿哂人然後佢一個人翹撚住手霸左三行
仲要閪9啲幫手招待既老師腳
屌佢老母

其實好地地講句唔好意思應該唔會點樣黑你既 我朋友跟同事食飯撞過張繼聰一個人食緊飯，佢同班同事細細聲講：「咦好似係張繼聰，好唔好去R張相...」「下好似唔係咁好阻人食飯 」結果俾佢當事人聽到 對住我朋友講：喂唔洗驚/怕醜喎！埋嚟一齊影啦

有次商場function 佢係台邊做緊訪問
我同朋友係圍欄最前排，係隔離望左佢好耐，但佢眼尾都冇睄過我
我隔離有個女fans拖住個女，做完訪問佢有抱起個細路女影相嘅
跟住又有同我地班圍欄外嘅人握手，但我企最前都握唔中
其實應該係nice嘅
但真係好記得果日完全冇同佢對到眼，握手又冇我份

利申: 中意左周生十年以上，會繼續支持

呢個真
親戚做空姐
細個就聽佢講過影相單case 就係佢d同事做

容祖兒

周星馳 隔離鄰社見面招呼都唔打

所以條友有法國鬼肯埋佢單已經是三生執到

Fisherman Lok
有時夜晚係田灣宵夜見到佢同側田成班人食野
對住侍應姐姐成日唔該前唔該後
有 fans 搵佢地影相又有求必應

反而坤哥就真是仆街
成日扮大明星去問人攞拆
比隔離班漁佬屌番𨍭頭就講曬粗口

女
超級巨星個慧敏哥

即係畀坤哥食咗？

有禮貌：官恩娜！
幾年前同家人去法國旅行 係商場行行下見到佢
同佢逆向而行
我黎唔切反應望住佢...
佢迎面望住我點頭微笑

仲有個好好先生叫鄧兆尊
以前讀書番深宵馬會放 break 落七仔時成日見到佢買 game one 點數卡
對收銀阿姐好好人

以前聊佢傾過一次計
之後次次見到佢佢都會同我地班人打招乎
仲要記得曬我地D名

之前有活動請過佢，佢份人係串串下咁但係好好人，講野又好笑
個時warmup仲問我地想聽咩歌，即刻唱曬出黎

仲等stephy忍左佢咁多年

我都係泰國撞過佢 行埋D平民區
見到我地認得佢都有微笑點頭

完全冇諗過崇拜呢啲人,人地嫌你煩,你亦都唔需要搞住人
你唔係60歲打後做咩唔提升下自己條件,睇到人地咁高。
利申, 大學未畢業,近兩年周圍識能力高加nice既人互相學習充實自己又幫到好多人解決問題。

試下拎你啲裸照周街派，之後叫你返工要笑面迎人

唔明點解冇乜記者搞佢同埋仲有人開戲比佢
做極都係爛片
沈嘉偉同天王都唔撚理佢啦

sammi

這些機會

華仔
女朋友做護士話試過有歌迷會D人重病定唔知就過身，華仔一知就黎醫院探病支持

所以上咗大陸同台灣發展

發生過咩事

個個離晒題

工作關係見過黎小田，唔知算唔算無禮貌啦 不過佢將抹完嘴嘅紙巾扔去我地個箱道 個箱係紅色嘅無垃圾桶咁高而且無打開 唔知點解佢咁戇鳩扔落去 唔撚柒識去搵垃圾桶咩廢物

天比高

好幸運遇過既都好nice

見過陳豪 我叫佢角色名 佢仲笑住問我「咦你有睇呀?」

見過樓上唔少人讚嘅糖兄
問佢可唔可以影張相 佢好似仲怕羞過我咁 好溫柔

其實咩叫西面，唔出聲唔笑冇表情又叫西面？
咁我都成日西

農夫堅nice 上次見到佢地 大大聲係佢地面前達我個朵出黎 佢地即刻同我握手影相簽名

湯洛雯

睇上面好多留言 卡士蘭真係世界級藝人
黑白兩道都俾面佢
明明咁有地位 名成利就
但聽你地好多故事都睇得出佢係一個好有禮貌好nice嘅artist

同埋想講下Eason
我未遇過佢 但都算佢一個小小非狂熱fan
有時聽得多訪問 都會了解佢性格多少少

大家都知佢真係好撚直
做野嗰陣有唔滿意就擺哂上臉 尤其以前
同埋受好多西方文化影響
佢嗰d東方人表面上要禮貌行先嘅特質唔濃烈

但見過好多好多人都話佢nice
尤其是對住歌迷/街邊陌生人
冇架子之餘 仲好似真係當你朋友咁嘻嘻哈哈

其他人你可以話佢係為形象
但佢呢d全世界都知佢直同易黑面嘅人 無論做緊咩都對你地班陌生人咁nice
就知道 佢係真心nice
我相信佢骨子裏真係好好人
只係有時唔識表達不滿 但唔代表佢串
記得有次雜誌影到佢入m記食野
有個陌生後生女過佢搵佢吹水 佢同個女仔吹足成餐

仲有張繼聰夫婦 幾乎未聽過有人惡意批評佢地為人

咁點解有d公認有禮貌
有無禮貌呢d睇個人修養，唔係睇心情

陳小春

利申俾佢串過

對腳真係粗喎
三十歲人仲扮可愛 有d過份

咁佢個樣真係似細路嘅

陳豪真係有d柒
好老好中坑feel

講緊為人

梁烈唯

梁烈唯
同佢踢過波
食佢位撞到佢一下
即刻屌人老母

陳冠希點止唔介意 直情好鍾意同人合照添啦

周星馳

有無屌返佢？

有朋友做tvb 話班staff企係度等緊人 之後見到佢係對面 望左佢一眼 佢都睥住曬又西口西面

糖兄
利伸：fd㡳
不過佢就真係冇架子⋯

同佢合作過
其實佢好nice wo ching

如果佢唔係污糟手單野
太陽娛樂個期應該會盡全力捧佢
唔洗今年先開演唱會

C君好有禮貌又nice
返工見過佢，唔該前唔該後，仲主動撩我地講嘢，話你地間嘢咁岀名又好食，我就緊係要嚟幫襯下啦

佢大唔大碌呀

返工撞過應采兒，幾nice幾有禮貌
佢老公無乜野企係旁邊陪佢睇

去旅行見到梁家輝全家排隊入境，跟大隊一齊等，好多人認到佢地都有微笑點頭，出到去好彩佢未走，佢好nice咁同人影相，佢老婆同女都有微笑，仲幾靚

温碧霞
次次試完衫都將全部衫扔晒落地要人幫佢執
試完帽隨地扔，買幾件衫要人幫佢攞到返屋企
長期唔帶bar唔著底褲好污糟

鵬哥

拍廣告台前幕後全部俾佢屌齊哂

有個竹昇仔演員講唔正一個中文字
ng左六七次
跟住鵬哥當住咁多人面屌左佢五分鐘
但見到個竹昇仔份稿都係佢自己
用英文拼音寫哂出黎
見到都覺得佢已經出盡力

佢自己講漏野ng就sorry sorry
人地講錯講漏就屌9人

睇playback個陣
攝影師播錯ng個條俾大家睇
又係到屌

收音師幫佢上mic
佢大嗌"服裝同事)，佢整皺我件衫呀屌"
但係皺個位只需要zip返入條褲就睇唔到

一個黃子華 一個夏雨

Bobby

C all star條 King and Jase 屌你老母Jase日撚日帶副超 知自己醜？
仲有鄭溶

冇禮貌
Fiona - 中學Sing con請左佢做guest
有同學好鍾意佢 帶埋碟比佢簽
佢等上台時 四圍望下觀眾席
我地排同學即刻勁嗌佢個名 點知佢黑面擰轉面
上到台又扮晒可愛 個contrast好嘔心

林海峰 - 當同事狗咁屌
成日發long黎比埋晒d不可能的任務人
人地做唔到就當面屌到人無地自容
之前仲對住d職員仔開名鬧朱薰廢柴
話”睇死你唔識嫁啦 你地班人點點點 咁同朱薰條廢柴有咩分別？”

有禮貌
Yumiko
好多年前 係尖沙咀買龍鬚糖定唔知糖葱餅
個檔主係傷殘人士 係輪椅上擺少少工具就賣
排我前面係yumiko
佢都同個檔主有傾有講 關心同問候佢
臨走仲祝佢好生意

Do姐
識人係903做intern
唔係負責do姐節目 不過同do姐打招呼佢都會應
(903好多好似好nice既dj都唔會應人)
朋友last day時 do姐問佢之後有咩去向
朋友話番去讀書 do姐就話讀書好呀 要增值自己
鼓勵佢比心機

樓上見有人講Ada
我本身麻麻地佢 但做野part過 其實佢幾好笑幾nice 傻傻下
仲有好多前輩 三哥 劉嘉玲 家燕姐 咪咪姐都係nice
陳豪都好nice

樓上話bob點點點
合作過 好敬業 一roll機就自動波搞氣氛
但off cam其實係唔耐煩 黑面
到有記者出現 佢知記者想要咩料咩相 會好識做主動交貨 仲做多比你
不過我覺得佢呢種”雙面”冇問題
因為佢已經投入地完成左佢既工作

之前飲茶撞過

白色眼鏡

人冇禮貌都唔應該啦 合理情況下

阿笨？

卓 韻 芝 ！ ！

話說佢有次搭飛機係香港站checkin 而香港站/九龍站櫃枱閂既時間會比機場早多50分鐘 因為要確保行李送得切去機場上機 佢去到櫃枱遲咗15分鐘 個時已經counter close咗 佢要即刻搭機鐵返機場櫃枱checkin 咁佢最後都好順利checkin上機 但事後寫信去航空公司投訴

如果當事人見到呢個post 希望你下次學識遵守細則先好學人出國！

利申：同事同我講返 我仲記得佢點一肚火同我呻

係陳百祥

講有禮貌啦，周柏豪
問佢可唔可以影相? 即刻勁nice話好呀
仲搭哂膊頭，勁親切 影完反而係佢講返thank you

比人當影相好無辜

你唔幫趁佢買魚？

周永恆其實幾nice
後台吹過幾句水
個時以為係個好老公

Do姐
係太古城返pt撞過好多次 好有禮貌 唔該前唔該後！

陳惠敏

呢個年代有冇人識江華?
真人好靚仔 同劉德華有得比
問野好有禮貌 唔該前唔該後 又勁好笑容

好撚串

下? 對住我呢d小薯都冇串冇黑面喎

條牛屎佬就算啦

籃？

師兄
佢地依幾年d 歌無sell 熱血好耐la wo

點解無人講吳君如 佢真係老鳳指揮人做野個隻 係mean個隻 不過都無佢呀陳可辛 咁誇張鍾意打橫嚟

發現啲半紅不黑通常都冇咩禮貌

N年前好似有條片狂插人

㕵瘋老婆
發夢炒散做司機車過佢
最尾搞到好撚大

試過搭枱食飯 佢有主動say hi

點大鑊法？

楊怡

Jase有fd同佢打過波 全程黑面

吳頁昆

之前搭狗鐵撞過佢
見佢笑笑口咁拍一拍個大肚婆讓個位比佢坐

之前同陸永講過兩句 佢第一次見你已經好似friend咁

一定係關心研!!
講起我就扯火啦
我家姐一路都在太古廣場一間名店做sales
間店有好多有錢人同名人幫襯
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢
因為收入不錯又隱定，家姐原本諗住同拍拖多年既bf結婚
咁多年黎我家姐好少俾人投訴
而且同好多大客既關係都唔錯
前排關心研去過我家姐間店幫襯
不過serve佢既不是我家姐，但佢一買就買左好多野
過左個幾星期，佢又再去間店行
上次serve果個Day-off, 咁我家姐就頂上serve佢
開頭已經好有禮貌介紹d新貨俾佢, 仲話俾折頭佢
佢就無乜反應，望一望另一堆客
果堆客係大陸人，三至四個，講野好大聲
關小姐就同我家姐講話可唔可以關左間鋪一陣
等佢揀衫
我家姐同我講，佢公司一向唔俾佢地咁做
驚做壞個頭，除非真係有乜大人物，好多記者好混亂先可以咁做
但佢見到關小姐黑口黑面，都識做話打電話去問一問老闆
老闆梗係話唔得啦，至多俾多d折頭她
咁關小姐就發老脾，鬧到我家姐一面屁
d說話勁難聽，又話自己買野既錢多過我家姐搵幾年既錢
我家姐都唔敢得罪佢，一味道歉
跟住關小姐就走左人，家姐就同老闆備案
老闆瞭解左情況就無再追問
過左兩日佢接到老闆電話話收到complaint
話有人投訴佢態度唔好，唔理顧客感受
公司policy一向唔話俾佢地知係邊次事件
我家姐估黎估去都淨係得失過關小姐一人
總之俾老闆話左兩句
又過幾日，關小姐又黎
這次和件西裝友一齊，但好在成店都無其他客
我家姐怕又惹事，叫左個junior過去serve佢
點知條老西友係要點番我家姐serve.
根住關小姐就玩野，試衫，但話d衫俾其他人試過污糟
要開新衫試，我家姐雖然知公司唔俾咁做，
但怕左佢，唯有照做
點知試左兩三件，件件佢都要咁試又無話要
我家姐終於話唔好意思，其實唔可以咁做
(根本明知她玩野啦.....)
又係至多俾多d折頭佢
跟住佢件西裝友就鬧我家姐話"係咪話我地無錢買你地d野?"
我家姐話唔係，但佢照鬧
鬧左十幾分鐘
d同事見咁幫手，又照鬧
最終打俾老闆 備案
之後連收兩封warning letter
早兩日接埋大信封
年尾俾人炒左

你講阿BOB果到真係好中,因為我做野都拍過佢,你既形容同我當時諗既一樣
係一個好PRO既ARTIST黎其實,OFF CAM只不過係正常麻甩佬一個,係爛口少少咁解,但都冇乜野啦

真人好西

我諗到callstar 唔知佢地算唔算無禮貌
只係覺得佢地紅左小小就開始串
利申睇過幾場細show

衛詩雅呢個都要讚一讚,佢係幾真同可愛

認真 達哥算唔算
勁撚nice

万刀甲, 有次屋企人生意開張有請佢嚟，咁我係樓下招呼guest, 勁無禮貌，同佢講嘢一句都無應過，應該以為我係or.....到上返去樓上知我係主人家，就笑笑口咁, 但對場內pr 串到.....

米奇老鼠，好多負面新聞，但其實真係好nice。同一日，咁我唔想上鏡，我就幫手影下相。影完就好nice 咁問 「影得靚唔靚嫁，記得send 番俾 x 姐(佢助手/經理人）呀！哈哈哈哈 （米奇老鼠笑聲） 」

洪天眀同佢老婆，真係好nice.唔該前唔該後，個仔係咁喊，已經好燥底，但對工作人員

呢個真係勁nice
有次佢係我屋企格離個單位拍野 仲同我講唔好意思有無阻住你 仲同左我合照

gem 公認

何韻詩

有次個活動請左佢黎，我地成班圍埋吹水食野等開始，佢無啦啦大大聲叫助手同我地講，我唔會同佢地影相架

之後助手黎到我大聲同返佢講，知架啦，其實我地冇人想同佢影相

炒散做賭場司機車佢
佢屌鳩我兜路
一路揸車一路屌
最後打電話去賭場投訴我
賭場同中介兩邊一齊照我肺
之後俾人搞
自己部車都俾人扑爛左

係直頭侮辱到你連自尊都無果隻

咁你有冇兜路先

喂大佬
當時係兩部車一齊去車佢同佢屋企人
點知第二部車去到上一站原來已經落曬客
我鳩知佢地幾多人一齊去旅行咩
呀鱆小姐仲一路叫我跟住第二部車
佢開始屌我我已經即刻調頭
佢屌我我都無屌返佢
果陣我都唔撚知佢乜水
都要玩到咁

呢類故事真係應該分享
嗰D咩唔肯影相嘅case好濕碎
呢個直接睇到樟小姐嘅人格係負分

以前好憎張繼聰
但工作關係接觸過 係超撚nice
唔係只係果種講唔該扮nice
係真係會同你傾計請教你
講下自己小朋友果種隨和

陳柏宇就都幾串 見過幾次叫佢果d都唔應
唔明點解d人話佢好

那.....我冇講錯啦...當年我真係見到黑提係有原因既！温姓過氣明星

我屋企都做製衣，有次拎屋企過D衫版俾我著，件件著起似賴屎，pat pat度有粒大星星果D， 核突到呢，價錢牌千幾二件，邊有人會買。

汪峰？章子怡？

有次係銅鑼灣搭Lift都撞過佢,
個次我係lift度準備關門,點知見有人入咪禁番開門掣,
點知見到係卡士籣,仲講左句唔該,真人真係好型,
好想同佢講聲可唔可以影張相但當時好淆底最後都係無

黃子華

好扮野 扮哂藝術家咁

夏雨

成日擺老屎忽款 睇唔起工作人員 正仆街

之前有段片，係c君泊完車，驚阻住前面架車無位走，主動走去問個司機會唔會阻住左佢，成個過程都好有禮貌好nice

黃子華

踏廁所門嚇鳩阿伯，正人渣

吓...佢ig story 個句好似係 (可唔可以唔好再叫我腎仔同叫我唱黃金入球) 咁叫屌咩？

唔係因為佢嗰日concert找咗數唱咗黃金入球咩

以前做sales佢入嚟買嘢
係冇乜點講嘢
但都有唔該
不過講緊係7-8年前
依家就唔知喇

係囉，ig story一句鬧人既說話都冇，仲要畫左隻公仔係底嫁喎🤡而且最後都有主動唱黃金入球

問題係人咂已經收咗工
你份人工都包俾老細屌 你放工係係直接搭車上老細屋企等俾人屌？

女神！
佢個樣都似心地好同埋nice嘅人

林嘉欣真係相由心生 唔似姓李嗰件

上面咁多人話農夫nice 我自己就撞過陸永

係商場𨋢口開門見到佢推住BB車拎著嘢

仲呆咗認緊係咪佢嘅時候 跟著佢揮手say hi

嗰個公廁阿哥嚟

馬德鐘
李詩韻

有呀

兩個唔同朋友嘅經歷

第一個
朋友做機場找換店
佢自己遲到趕飛機就用晒唔同粗口狂屌找換店職員
係侮辱人個種

第二個
朋友做鞋店sales
吳小姐坐喺度要班sales跪喺度幫佢試
本來呢個都唔係問題
最過份係係佢要買 俾錢時係拋d錢落地要人執

然後自己返pt都見過佢好幾次
次次都係黑起塊面 連同個女一齊都係咁嘅款

睇完個post覺得大家對藝人要求好高，其實佢地都係人一個，有唔同性格，有啲鐘意同人social有啲唔鐘意，亦會有情緒或者狀態唔好嘅時候，你諗下自己喺公司係咪可以無時無刻笑臉迎人，未試過閪面先？

同埋嗰啲咩唔影相、唔啋人、唔望人.....其實好視乎情況，所以先會有啲評論咁兩極，只可以話，有啲藝人識做人圓滑啲，有啲就比較自我

當然嗰啲真係不可一世、少少事走去搞人嘅仆街就等天收啦

佢係咁呀啦

第一版竟然冇佢

薛凱琪！

幾個friend見過佢/同佢做野
話佢冇禮貌 公主病

Edc好似對記者先特別燥
搵過佢影相 都好nice

蘇永之前嚟我公司笑晒口好nice wor不過真係肥

Julia
前兩年成人展見到佢
上台做完show行返落休息區
途中好多保安圍住佢
有個女仔見julia差唔多行到埋嚟
諗住自拍，之後julia見到主動痴個頭埋去個女仔度
班保安都唔敢趕個女仔走

乜水

Alan Walker
表表吓演突然因為查牌要暫停
佢行落台返休息室，有好多fans用手摸佢佢都好nice冇嬲

宋芸樺
睇完戲經過女廁聽到有人拍門，即刻叫保安來開，原來佢反鎖左自己喺女廁 出到來仲多謝我地，影埋相

寇鴻萍
半工讀時期喺佢餐廳做PT
佢嚟親都好似老佛爺擺架咁要幾個人服侍佢
冬天怕凍都要扮嘢坐露天然後攞晒全部燈柱式暖爐圍佢
上嘢飲比佢如果上檯有少少餐都比佢屌
兩個女學晒佢啲仆街嘢以為自己大明星
嚟親都唔使旨意顧到其他客
反而佢個大律師老公係大老闆都好有禮貌

成日都見到藝人嚟食飯
個個黑口黑面不過我覺得係啱啱做完嘢太攰
至少無試過有人屌我

有次有Event喺餐廳攪
官恩娜做嘉賓係禮貌到癲
直頭唔止係唔該前唔該後嗰種
好似覺得自己麻煩到你咁

古天樂 喺電訊公司門市買叉電器買到開槍嚇鳩職員

唔好扮野喎！唔通你係絲打？

佢好有禮貌
你望佢，佢會對你微笑

其實呢個 post 人地問邊個 artist 冇禮貌……

係ig story出左「可唔可以唔好再叫我腎仔同叫我唱黃金入球」先，第二日concert再唱黃金入球
腎fans

bob

why 去某大學學會inauguration ceremony莊思敏好nice喎 冇遲到早走 而且真人靚好多...

菊梓喬真人好撚靚 禮貌都ok

汪峰？

游學修

之前廣告event 份人幾大牌 眼超超咁

佢雙眼好似撞左邪咁 要搵茅山師父學2招醒過佢

唔好講啦 一陣佢ig又打文又話唔介意人點講

返工成日見，佢係正宗皮笑肉不笑，係好好笑容但個feel好假，似係因為身份先迫住要笑咁。但真係到依個年紀都幾靚仔

講開有次喺尖沙咀通利睇結他 見到林保怡睇緊bass 個職員係咁企喺佢隔離 想serve佢

係咪唔撚順呀？屌你老母

其實我係佢fans
第一次見我個陣 我問佢我可唔可以搭您膊頭呀 佢話可以啦
跟住我俾左封情信佢 佢仲問我 原來您叫XXX呀？
之外見過幾次佢都已經記得我

我真係好愛佢

你姓岑

之前做buffet 見過李璧琦 幫佢fill水收碟都講唔該㗎喎

謝檸檬老母。狗閪到你會覺得佢屋企搞成咁係報應

利申讀書果陣做酒店炒散serve過佢

林子善 講野好撚銀耳

拍果欄果陣咩紙皮箱推車比賽果到

一推紙箱兩邊咁飛開晒 ， 係度同黃浩然講

「嘩 ，好似d女兩對脾咁擘開晒」

但煒哥同乜鳩香香公主就係隔離

睇你係咩人咪俾咩面口你囉!
真正nice 嘅人, 係對任何人都一樣態度, 好似卡士蘭咁~

甄子丹
做過某會炒散
條友話要杯唔知咩酒但咁岩賣哂
甄子丹：你知唔知我係邊個阿

但佢老婆又靚又好人

有次機場撞到陳豪 勁好人 勁好笑容
最後合照左一張

關心妍

万刀甲 望佢一眼姐 好似我殺左佢全家咁
兇啤返我

森美幾nice喎 係大球場睇利對李城 中場休息
一大班人排住隊同佢影相 有求必應勁好笑容
搞到佢手上垃圾都未有時間掉 要揸住影

陸永幾好人 都會友善地合照

吳君如！
試過有次佢同陳可辛食飯，我serve佢地張台
問完陳生食乜，跟手問佢，叫左佢做陳太
佢西哂面話‘我未結婚架！叫我吳小姐！’

我心諗撚知你未結婚咩

相由心生，生個女似足阿媽咁醜

有乜問題

其實黑面有咩問題
你話佢唔答你而黑面就話啫

成個post有好多都係 自己坐埋一邊唔出聲
咁就比人話冇禮貌

上面都有幾位巴打講過黃子華 咁我又講多少少

其實佢都幾串 扮哂蟹咁 真係頂唔順

蘇C黃
有次食飯佢喺隔離枱投訴唔知咩D, 其實我唔知佢嘈緊咩
但佢個死人藐咀藐舌款真係好想走去車佢兩巴

完全想像到

講一個nice嘅但唔算明星 Joey Tang
有一次我炒散個場搞車展
我見佢杯野飲哂就問佢同佢朋友飲咩酙俾佢
佢見我捧住個盤剩低2杯白酒就話白酒得喇 唔洗你攞咁辛苦
拎野飲野食都唔該前唔該後
車展完好有手尾執返d垃圾去掉

仲有聽過朋友話佢落街買支洗頭水同護髮素
有師奶想影相都有求必應 仲全程好好禮貌好好笑容

崩口人忌崩口碗 , 以為你串佢

撚頭講野好多粗口 不過冇也惡意

佢去過我地學校唱歌 好nice wor

係，喺皇室堡停車場見過佢，咁我咪望多兩眼。點知佢眼超超黑口黑面以為自己係大明星咁嘅西樣

講個nice既，杜汶澤
搭電梯我落佢上迎面
同個fd講句喂杜汶澤喎
佢都同我點返頭

真人又唔係靚, 都唔明點解可以嬴到朱千雪囉

反工見過秦沛人好好冇架子

有冇同佢講「你大我呀」

肥佬出名無禮貌

竟然咁多腐皮

龜頭 bob
頭先佢帶佢個殘到哭的老婆去大快活食飯
被D婆仔認到佢想同佢影相
佢一下連登仔上身屌人廢老唔好阻佢食飯

太極係殿堂級樂隊 Joey tang都算明星既
記得之前睇過段片 係KB爆佢腎
好似係搵條友寸佢彈結他冇料到 寸佢好廢
但Joey tang都好有禮貌回應

撞到c君陸永既話
個feel真係唔似撞到大明星咁樣O咀望住人
而係似係撞到兩個好好既中學老死咁樣
會想揮手叫佢一聲

真心咩

我想食餐飯呢句
農夫真係天生帶歡笑既感染力
音樂正能量

有次係日本見到佢地拍野 見佢地未埋位
行埋去問佢地可唔可以影相
佢地都勁nice 同電視見到嘅一樣 會同你講笑
完全無架子

我撞過呢個，幾有禮貌喎 見住佢特登同埋班師奶合照先上保母車，同行有樂瞳同埋啲不知名奀星，佢地就好西 個樣明顯係唔耐煩，覺得班師奶阻住佢地開車

我都有睇過！
覺得Joey Tang好似性格超好
好到好唔真實嗰隻

笑又假
唔笑又閪
好撚難服侍

有年係大球場睇阿仙奴
我個fd搵佢影相
佢都肯影 影完我個fd問我影唔影 佢個樣都表示歡迎咁
但我口快快冇望佢就同個fd講話唔洗喇
之後佢黑9我面

Joey tang都唔算明星

有冇人知Mr. 個主唱Alan佢閪唔閪 我之前係街見到佢買野食 我本身想問佢可唔可以一齊影相 但見到佢個樣好似好西咁唔夠膽問 諗返有啲後悔無同佢影相

條撚樣以為自己係天王巨星

大王以前嚟過我地學校拍野 我個friend伸過頭入去睇 佢一野用D稿拍鳩我個friend個頭

呢個真係好撚好笑 冇人識仲以為自己好紅

王浩信

而家可能奶共奶到變咗？
早年佢同羅仲謙拍嗰套乜春古惑仔，話想同佢影張相佢又好風趣 話我神高神大，影唔夠出聲，唔好打佢

陳豪
將軍澳打邊爐見到
同個fans姨姨笑住傾左勁耐都無話覺得煩
走之前仲同個姨姨講唔該

我做野個道成鳩日見到佢 very fucking nice喎！

00後未必識太極 連登咁多00後

少爺占真人都幾nice

薛凱琪
對住啲crew呀同事呀都擺曬款扮大牌咁 係咁點人做呢樣做嗰樣

有次拍Viutv節目講明唔同班crew一齊食飯，話off camera唔想扮野

閪
有次喺一個歌唱比賽有Mr.同藍奕邦做嘉賓
咁有fd想行去搵佢影相 佢即黑面行開
而藍奕邦就勁nice

mcjin不知幾西

講無禮貌
連登仔最討厭既ig女神一定有份
同事係新仔 開工之前已經知前科好小心
但估唔到態度可以差到
明明開始前已經溝通好
到埋位就突然改口
又諸多要求 好似老奉咁
都係做野姐 好黎好去唔得既 點解要恰人
唔順佢意就以為人地笑佢肥
肥呢個字真係禁忌黎
鏡頭前後完全兩個人黎 三秒變面
最後個同事返到公司呻

本身對佢都冇乜野
但呢件事之後真係覺得佢比連登仔反真係抵佢死

欣宜??

好nice 喎 做野主動走黎吹水

可唔可以講吓點西法

其實係
係飛機成日見
Nice既咪吹兩句 吹多兩句又ok咪影張相
梁小姐成家我serve過
其實都冇乜野 佢老公又靚仔又nice

佢好有禮貌，
同佢拍過廣告。

講緊就算原本用冇F既機 都要轉機型 比F佢兩公婆坐個個超高層？

Btw 薯片叔叔好好人同埋岩岩Giggs坐我地喎

丁子高
入黎買野問著個忙緊嘅打雜
打雜叫佢等等話搵同事幫番佢 麻煩佢坐低稍等
佢黑晒面話點解要等點解要坐低
話自己只係賣少少野點解唔係第一時間serve佢

佢真係超nice
好似我先係客咁

都話做野同係街唔同
做野拍戲廣告訪問 點都叫同行

係普通人角度分別就係出到街見到你既反應

王敏德直升機降貝澳
危害泳客警跟進

叫救生員唔好多事
有泳客表示，當時與四名朋友在上址游泳，他正在曬太陽，見到離地面僅10米的直升機，突打橫由右至左飛過，「我覺得有人扮有型咁，以為技術好勁……嚇到我成個人彈起，擔心架飛機跌落嚟」。
4分鐘後，直升機在相對僻靜右邊灘頭降落，該泳客稱認得戴着黑超的機師正是王敏德，同行還有兩男一女。
他說，有泳客不滿直升機亂降落，向康文署救生員投訴，其間一名救生員上前要求他們駕走直升機，他指王敏德以半鹹淡廣東話向救生員說：「你唔好咁多事，我認住你，投訴你呀！」雙方頓起爭執，其後王偕同朋友進入附近一間餐廳，救生員則報警求助。

佢圖中三人既名都打錯曬，可信度有幾高你自己諗喇。

咁當我係好彩 遇佢幾次都係佢心情靚果日啦

游學修幾nice wor
之前同囚謝票同fans 合照
影完佢仲要同我講唔該，好有禮貌

飲大幾杯屎水係度攪攪震

Tvb個龔嘉欣
返工接待佢 佢同江嘉敏都排隊等緊入場
一開始笑笑口打左兩聲招呼就黎料問可唔可以打尖入去
我就問pr同事啦 佢地就話呢啲唔出名既明星仔唔洗理
龔嘉欣追問左我好多次 咁我都好有禮貌咁答佢
同事好多野做呀/處理緊呀/請等等呀唔好意思/搵唔到同事佢忙緊呀
仲用把尖酸刻薄既八婆聲話 你打電話囉 忙極都會聽電話架 點會搵佢唔到呀
本身都幫緊佢 我即刻走撚左唔撚理佢 以為自己大明星咁
Btw 張柏芝都同場但好好禮貌
pr同事接左佢入去仲專登另轉同我講唔該
仲會同個大仔講唔好周圍走 唔係會唔見左媽咪

呢啲都算明星

fisherman lok
中學時期已經串過碼頭咕喱 成個元朗都知

jase真係西口西面chok曬咁
但試過同佢講嘢其實好nice
係個樣俾人感覺唔友善

咁我又真係未試過係街見到佢

朱慧敏幾好
以為佢係正宗八婆格
點知係出event好pro做野好認真既藝人
會同你主動傾計

林慧韡，真人好串

其實藝人如果唔識你既,
一見面笑騎騎咪仲假
不過好多係連基本禮貌都冇

對要求影相既人，趕時間咁既理由都講得出，咁呢個黑鮑 唔怪得無人要。

點解咁多人鍾意人地非工作期間要人合照

唔係話今年結婚咩，上左d八婆雜誌封面

第一段婚姻
好快就第一次離婚
loop

老公表示屌黑人都無咁黑

仲有勁矮

利申: 170, 絲

李思捷 行為真係串過馬撚

閒日飲野見過周麗淇，真係以為自己大明星

咁又唔係喎
有次係上海同機返hk
問可否合照，助手say no但佢話ok

有禮貌得唔得
卡士蘭真係好有禮貌
係主動同每個同事打招呼

Gem

係 我又係因為見過佢以為自己係大明星先咁講 仲有以前小學有個同學本身係佢忠實fan 但有次佢活動想搵佢簽名 佢已經西撚曬面咁簽 了左兩野話：「你枝筆都冇墨」就掉翻俾我個同學 仲要跌咗落地 從此我同學由粉絲變到勁唔鐘意佢

係串既

有禮貌因爲謝緊票呀嘛

見過陳奐仁同老婆行街
同佢有眼神接觸，我同佢say hello，佢即刻笑到四萬咁口同我講返hello

恆仔nice到爆炸

老一輩係點都講禮貌，除左狗叻
後生未夠三十就以為自己好紅，可能就係講個種自我

以前紅唔睬人，而家靜鬼曬就嚟扮friend

好想推到1001

欣宜就一向臭寸，小學已經係咁

d傳媒講到GEM好串無禮貌
不過真人接觸過其實幾nice幾好笑容 完全無大牌feel

洗完底又出返黎

校長 獎門人 洪天明 吳家樂 盧惠光
呢班都好nice
叻哥就牙尖d 但又未去到無禮貌

果次係九龍城見到佢拍野
想合照 但唔好意思行過去
因為見到roll左機
企係馬路邊等左四個字
見到冇佢既戲份之後 先膽粗粗行埋去

柏豪 唔好意思 可唔可以同我影左相？
拍緊野喎！大佬 （恥笑mode)
唔好意思呀 好快架炸 阻一阻你丫
走啦 唔好阻住啦

至此變得好撚憎尻佢
唔影都唔洗屌下話

佢冇戲份唔代表你唔會影響到拍攝架喎 始終佢做緊嘢，拍攝時間不嬲好寶貴，如果因為佢同你影咗合照，其他路人又爭住影，overrun咗佢賠唔起

我都係知佢做緊野
所以先企左好耐先行埋去
我都肯定佢見到我
同埋果陣夜晚一點黎
條街除左隊crew 一條友都冇 我都係揸車經過見到先特登停低
企係馬路邊等
我都知有機會reject 始終我明白佢都真係做緊野
但係佢既回覆係你估唔到所以先咁失望

細個請過我食朱古力

姜皓文：好nice好好人，但真係好黑

溫碧霞：都係好nice，唔講覺得佢頂多三字頭

MC jin：極nice，邊合照邊同你吹水

阿Sa：鏡頭下都係好nice唔會黑面

古明華：街上撞到佢都會對我微笑一下

Juno：永遠keep住cool樣

黃偉文：好好禮貌都係唔該前唔該後

佢迷雲

陸號
有次係銀行返工咁啱佢同條女黎問嘢
都幾好禮貌 真人好撚高

走啦 唔好阻住啦

五台山, 我小學遇到, 幾cool

一模一樣既情況，不過主角變咗係麥嘉

Winky 食狗屎啦 寸到死

Mc jin 好nice
有次見到佢係mega box食吉野家 d 人離遠見到佢
佢就算食緊野都同人揮手打招呼

無記個d奀星，巨星幫個班
有次黎主題公園玩，咁叫機最多可以坐40個到
咁放到30個到就到佢地咁因為仲有10位都冇問佢地幾多人
點知佢地行頭個個又冇講自己個班幾多人
最後有兩個入唔到，咁之後已經有幾個西面
咁後尾咪同佢講唔好意思叫佢拎番d袋係出面等下一轉囉
緊住有d繼續係西面唔理人

勁冇禮貌：stephy,佘詩曼,袁嘉敏,陳展鵬,徐濠營
有禮貌：古天樂,eason,sammi,陳豪,張柏芝,黃子華,草蜢（三個都勁nice),鄭中基

補充返D先：

勁冇禮貌：stephy,佘詩曼,袁嘉敏,陳展鵬,徐濠瑩

有禮貌：古天樂（連個助手都好nice),eason（佢好好人又好笑容又會同你傾幾句，但佢老婆完全相反）sammi,陳豪,張柏芝,黃子華,草蜢（三個都勁nice),鄭中基,任賢齊
反而阿叻比想像中有禮貌,佢仲帶我同吳卓羲影相

陳豪夫婦 張繼聰夫婦 屋企附近見過佢地散步 幾nice

周汶琦都差唔多

牙叻根本又好笑又好人

whatever

係LA陳冠希間舖見過佢本人

好好人 英文又好聽 完全唔似明星/老闆架子 仲係到幫手拎貨黎試

點真人接觸？

我成日撞到佢 西口西面 頭都唔點

張家輝好好禮貌
佢老婆就cool cool地

佢班𡃁仲想係我球場收𡃁，最後咪淆撚到走

搭飛機見過兩個

有禮貌果個就係四奶奶鄧萃雯
果時佢坐商務，我坐經濟，去廁所果陣見到前面商務艙既佢拎緊overhead既行李，大家對望左
佢仲要無化妝，勁nice咁微微笑同我揮左下手

無禮貌果個（viutv奀星黃心美，黃心穎個家姐）
咁佢呢就坐香港航空經濟艙既
我坐佢隔離行
見到呢條女以為自己好大牌
一上到機已經較後晒張凳，隻腳仲要頂住前面位，翹晒手咁，D空姐應該唔識佢，佢黑鳩晒面，問個空姐知唔知佢邊個 全程見佢西口西面咁
中女扮上菜，狗也不屌

唔怪之得個西女人畀台灣老公飛啦

估唔到黃心美係咁喎
難怪佢離左婚

Wyman 好禮貌 把口仲臭過我喎

「做乜都發脾氣」

前晚播出的一集由卓韻芝擔任嘉賓，當被主持火火和Kevin仔問到「最憎邊個藝人？」初時阿芝都猶豫避答，之後才爆料說：「好，我講，我最憎XXX，我好細個已經俾佢恰！」然而，節目卻將「XXX」的名字滅聲，但有網友睇阿芝口形，紛紛猜測是Wyman。
當時火火追問阿芝：「即係商台嘅時候？」阿芝直認：「係呀！」火火說：「但個個都話你係商台公主，個個錫晒你，你打橫行，佢有乜恰過你？做過啲乜衰嘢？」阿芝揶揄對方似小學雞：「我總之做過啲乜，佢都會走去向其他人發脾氣：『點解佢又有份我又冇份』，佢直情拉隊杯葛我：『今日係佢生日，不如我哋全部同事一齊走晒。』跟住熄晒燈，小學雞咁。」